出前一丁算唔算係公仔麵?

公仔麵=即食麵
咁出前一丁又可唔可以叫公仔麵?

新版定港版

hsup

益多算唔算係益力多

公仔麵=公仔牌即食麵

百事有可樂

公仔麵=公仔佬煮既麵